酲下啦

你班勇字行頭

體力又冇，技術又冇，裝備又冇
得個勇字
衝乜9？
衝去送頭？

連係冇狗狗防守下，一幅玻璃牆衝成3個字都拆唔到

醒下啦

271280

得喇知喇